她坐摩天輪喊「有飛機」 恐怖！下秒直接撞上

澳洲一名少女與弟弟一同到遊樂園搭上摩天輪，豈料兩人從最高點準備下轉時，一架小飛機從遠遠的地方直衝他們而來，她見狀嚇得大喊：「快看那架飛機，要撞上了！要撞上了！」，下一秒就直接撞上他們所搭乘的摩天輪，原本開心拿著相機錄影紀錄點滴，沒想到也一併將這恐怖的遭遇拍下。事發後，姊弟倆造成嚴重的心理創傷，甚至嚴重到想要自殺輕生，最後將相關單位一併告上法院，而一直沒有曝光的影片也於近日公開。
《每日郵報》報導，現年21歲的女子安德爾（Amber Christine Arndell）與弟弟傑西（Jessie）於2011年分別為13歲及9歲時，參加塔瑞（Taree）一處的海灘節，兩人開心地一同搭乘遊樂園裡的摩天輪，就在從最高點往下轉時，一架飛機遠遠地往摩天輪直衝過來，她見狀嚇得大喊：「傑西快看那架飛機，要撞上了！要撞上了！」隨即一聲巨響，飛機直接撞上兩人所搭乘的摩天輪，現場尖叫聲連連。
姊弟倆在摩天輪包廂內被困了數小時才被起重機救下來，雖然身體上沒受到什麼傷害，但事後卻帶給這對姊弟重的心理創傷，兩人至此開始對這樣的娛樂活動感到極度恐懼，甚至為此嘗試過自殺輕生。當時駕駛飛機的54歲的男子考克斯（Paul Cox）以及32歲的女婿羅恩（John Rowan），兩人當下也被困在駕駛室中，但也奇蹟般地被救了出來，並且僅受了一點輕傷。
直到安德爾年滿18歲時，她向雪梨地方法庭提交訴訟並要求賠償自己心理損失費75萬元澳幣（約1643萬元台幣），並一併控告海灘節舉辦方沒把摩天輪建在距離飛機跑道必要的安全範圍內、控告通過舉辦海灘節的委員會、控告考克斯沒能安全駕駛飛機躲避摩天輪。對此，考克斯也控告該委員會、海灘節舉辦方以及機場管理委員會；女婿羅恩則是控告自己的岳父考克斯以及活動舉辦方。
考克斯雖然沒有受傷，但他稱自己也患心理創傷障礙、恐懼症和因此事件導致的憂鬱症，他也提到事件發生後都連日作惡夢，並且對尖銳的物體產生了強烈的恐懼，甚至認為「鋼筆會傷害他」。澳洲交通安全部門對此事進行調查後得出結論，認為考克斯沒有足夠的駕駛技能來確保飛行的安全，同樣活動的舉辦方也沒有足夠的資質可以運營有風險性的娛樂設施。
而當時安德爾原本拿在手中要紀錄與弟弟傑西同樂的畫面，沒想到也意外將這個恐怖的瞬間拍下，這一直沒有曝光的影片終在當地時間周一（11日）於新南威爾士州（New South Wales）最高法院展出。（邱奕欽／綜合報導）

個男人仲係到笑

過咗5年先告

咁咪好 一來冇其他死傷 二來自己居然冇事
笑下好過D女人we哇鬼叫

四人係現場傾左好耐計

咁都中

條女 more

幾識搵錢

結構好硬淨
咁撞法掛住架飛機都冇冧

四條友都無事個下犀利

咁都驚，渣㗎

條女有隻鹹濕胡迪

唔使死仲叫春

好恐怖 個魔天輪仲要好似冇咩支架去支撐咁
但係點解d人成日都會被困機動遊戲一困就困數小時
呢d唔係應該有急救方案係唔同情況救人架咩

考克斯也控告該委員會、海灘節舉辦方以及機場管理委員會；女婿羅恩則是控告自己的岳父考克斯以及活動舉辦方。

好亂

同一架機

咁都死唔去，人唔笑狗都吠啦

發大財

邊個係女婿？兩個都差唔多老

証明歐洲野鋼水靚

澳洲呀

GTA咁

女人圖more

對香港人黎講,

香港以外
白人 : 歐洲, 俄羅斯或美國
黑人 : 非洲或美國
拉丁 : 南美或可能亞洲
亞洲 : 亞洲
蝗 : 中國

大洋洲, 兩極其實係唔存在只係作出黎.

大難不死點解唔笑

無事個下好野

GTA 炒埋個摩天輪到

你是傑丁嗎？

澳洲人咪即係300年前既英國人

澳洲大把亞裔/土著/mix

唔好咁認真

真係嚇撚死

識嗰陣吳亦凡仲係門面

就咁睇澳洲同英國人
都係兩個種

件事好騎呢

港女
白人：西歐或者美國
所有白人都係高級有錢，唔撚知東歐大把白人窮到好似中國農村咁

個摩天輪咁硬淨

大難不死就要諗自殺 咩logic黎....

咁最近空難遲2mins無上機嗰個生還者咪

但我覺得似無奈樣多d,表情好似寫住oh oh兩個字咁

成個弱智仔咁

死唔去所以之後嚇到要自殺 吹到咁撚樣

如果係美國拎返幾億都唔出奇

有精神病生不如死

但佢家姐好靚

下集可以就好
之後要等啲npc維修好先可以再用